蘋果日報對美國選舉的偏頗報導

蘋果日報對對國選舉，大部分係侵不利消息，對拜登舞弊極力隱瞞

2020/11/9

2020/11/13

2020/11/14

蘋果盲撐拜登, 等同失節奶共. 推翻之前所做一切, 因為拜登上台, 對香港人來說是致命打擊

推

果粉和泥生打手唔敢出來講兩句

情況持續, 不排除發動罷買及停訂蘋果。

侵贏咗選舉，一定要清算蘋果日報，兩面不是人

你講到侵有優勢咁
明明現實就選票輸 要靠法院戰
呀侵又未比證據
你班愛侵力一邊話打官司邊會放證據出黎
留秘密武器
一邊又話蘋果唱衰呀侵
咁你想蘋果講佢有秘密武器法院戰會贏咁樣?

見咁多post屌蘋果fake news同埋奶拜登 仲諗緊咩一回事 一睇原來又係有pr帶風向搞分化
原來報導返人地嘅聲明 報導人地d傳媒嘅反應=fake news 奶拜登 真係無話可說
你唔好睇新聞啦 自己印一份寫住侵侵當選咪得囉